【名人入市】紀惠湯文亮6950萬購陽明山莊

「名人愛磚頭」，市場再錄名人入市個案。據土地註冊處資料顯示，紀惠集團行政總裁湯文亮於上月以6950萬連1車位，購入大潭陽明山莊11座中層67室，面積2049方呎，平均呎價約33919元。

湯博士都入市

呢個假淡友 真樓市大好友

口裡面說不

其實報紙佬成日篤爆佢啲仔/侄 成日入市